hi 淡友 (501)

呀爺

爺爺

港女又要升啦, 跟升唔跟跌

跌啊 跌300得唔得

港女勁

牛得

唔穿前底就要上

呀爺加油

諗住入返套鼓先 Roland 17KVX Im coming !

想點

爺爺彈翻少少比我入put啦

睇你頂得幾耐

港女企硬 吹咩

準備 一野穿落去

聞到浸反彈味
係時候又開牛

恒指cls

加沽
加沽
加沽

一野轟落去

其實你依家入都唔算遲 我睇仲會插多少少 (今日)

睇怕無意外既話3點應該大大棍上返去
利申:9up

布布

借錢Put爆個市

一野轟上去

屌 我都有
好奇Check完一次評級就瘋狂sms轟炸

死都唔穿

我睇磨 佢彈高啲我入put雙開

領事館比人炸

壞消息

《經濟通通訊社２３日專訊》外電報道，中國駐巴基斯坦卡拉奇領事館附近傳出槍聲及爆炸
聲，估計發生恐怖襲擊。
警方接報後，已派出大批人員到場增援，有指３至４人攻擊領事館，向門外守衛開槍，同時
引爆手榴彈。據當地醫院醫生指，兩名巴基斯坦警察在領事館襲擊案中死亡，有保安人員受傷。

牛3好消息gogogo

咁都叫壞消息

黎啦黎啦 插多少少啦又

中國駐巴基斯坦

街貨太少

上證收唔番2590，淡倉可以繼續持有

港獨了 阿爺幾時出手

大神們
我想問下邊到可以睇番曬過往幾年既分鍾圖
想參考一下過往既走勢

謝布布

跟 開貼價熊

頂唔順了

Day low

成堆post叫人過夜熊，咁次真係大升格。
震倉+引熊=普遍大戶手法

穿DL

今日阿爺有冇2點棍呢

頭先問開唔開熊好
點解淨問唔開!!咁就10格啦

轟落去啦babe

我得 -3同50手熊 唔夠貨，邊個諗到今日呀爺跌

57761 50手@0.048

跟

唔該巴打我再揀過

126萬股呀
一野轟落去

都叫做比人炸

又旗型壓彈弓=爆升！

跌夠300點好冇

BB底先黎熊

DL收就開極牛 ?

用外賣仔profit 跟

不解釋
255見

上證 2578

20天線就到，睇下好友頂唔頂

買咁撚貼

仆街喇

仲有好友咩

唔頂就落地獄

今朝開咗，而家返家鄉，dllm

呀爺都敢炸

穿就255

今朝個Dh追左熊見到大回止蝕果d真係dom心口

大陸做咩趺咁多??

彈都唔彈無位加

又旗型壓彈弓=爆升

落地獄

屌你老母，而家我買牛熊決定唔止蝕

大戶玩野
沽倉唔好急住走

DL應該未做

死都唔穿280

阿爺做乜鳩 唔敢牛

唔殺既話坐番幾日又變番賺
好撚on9

買牛仔輸到PK
知 錯了
我都換左呢隻

你牛我開熊

傻的都識開熊啦

今日收穿20ma先追沽 屌你老尾阿爺無性

大户見字可唔可以幫小米上返$15先?

阿爺跌夠準備回了
港股就快要跟

大戶要懲罰你今期派咁多料出街

$1.5 OK

港膠幾時肯落

邊個諗到爺閪今日跌港女死頂

又258

真係不了 近20天線位先沽仲要買咁近好進取 我無膽唔敢gun

上你老母，落10元ar

25800 對大戶有咩意思

258 硬到

結婚紀念日

#941好硬

最後上車機會？

屌你老母臭港女

依家沽驚唔驚夾

佢地賺到笑喎 我d call變牆紙

一齊沽港膠

引完牛就插得

人地美團諗住推上去自己賺 你叫咁多人上船分薄晒利潤

少少力水都無
回乜鳩

逢高加菇俠有咩好驚

驚咩姐最多咪豬錢

未夠高 265 all in

咩位開第二注

265等唔到的了
262 都咁難

259

想你地走沽
我打死都唔走

過埋G20 就265

屌拿聲，和記中心個氣場勁到

掂到265已經爆左邊啦

點解會對 G20 有憧憬，咁有憧憬應該升定先

大陸跌到咁都頂住，仆街大戶

400億成交

依家唔跟跌已經係升啦

托比你沽都屌

鐵底掃牛

咁後面點都係跌，無驚喜，就散得水
有好消息，可能就彈多兩三百
有壞消息，直插無水花

大户做野

25742鐵底

唔會，冇信號要做沽

咁攪法會唔會3點港女自 high 架

你啲大戶幾時肯做野
我仲未搵到位加菇

睇港膠可以頂到幾點

好大機會

等睇半日轉燈

港女硬到咁, 仲追熊
等佢爆邊一下爆落先追都未遲..妹妹下入市
夾到你傻

起碼升200點

痴線 E+成交低到咁 係咪有大戶ON99咁睇左新聞話 中美G20會和解之後自己入左牛 搞到今日焗住託市

調整形態例如楔形三角形果d 最終其實follow trend既可能性比較大

大戶頂到恒, 跌唔跟上證, 我估上證聽日反彈港股會爆上食熊

利申: 認真

認真 聽日星期六

唔好咁大聲爆出嚟ok

點解阿爺跌撚左2%都無事

星期六食熊

恆指為佢而開市

一早做左好倉啦 洗左咁多錢托上258 道指大跌港女即日托翻上258 阿爺股災又跌唔穿258 258大戶春袋底

港膠gogogo，未來一周跌市主力靠你！

你補補個腦佢先好啲喎

日k 20天線

聽日星期6
利申: 我都好認真

大戶做好哂準備 星期一3萬點見

今日唔係星期四咩
輸L到思覺失調

今次入完熊唔係爆升 係陰升

大家追左熊既朋友
準備溝貨定坐??

大戶倉9x9 起喺25700~25800

準備上ifc

投行打雜: 老細 冇成交出唔到貨WO!
老細: DLGH, 托住先啦! 941 5 1398 939 咩都好啦!!!

唔似你風格喎巴打

大戶淡倉呀

跌唔落

問麵神

屌你升左100點都冇就溝貨

聽日開市我派錢

總係有人個市跌定升都話贏錢

又回

AA膠

上多d 畀我加PUT啦

熊軍避一避 吉倉過週未
星期一例夾 爺西隨時有守番2600

頭先低位見佢磨左陣就走左熊去食飯 返黎又見到升災

又話走一半

買咩都跌

買一萬股近熊
打我呀笨

追沽hit中50點止蝕 等高位再沽過

我吉倉, 不過上面有講DL唔好追熊

明明唔想走牛
但又on99走左
好撚柒

cs 不了
27592 已入

陣間回返啲要補返啲牛做對沖

有無熊軍準備上ifc

上番10天線先講

淡唔落，v上

走鬼/轉牛軍

好撚衝動 末明確出勢又想偷步

QQ會唔會衝上310殺肥牛

到頂 回幾十再上

又好想put 5仔

錯晒
希望有一波落一落比我有啲水位止蝕

Gun

今日收翻綠燈就搞笑

呀爺趺=港女妹
呀爺回=港女一齊升

全日波幅200點都無

388 call點睇

準備吉過 打機算

落返30-50點比我止蝕好嗎
啲Profit無晒啦

上證準備又上返2600

布布呢個美團位點睇

我做你對家

點解

去望下今日個大市成交額，答案大大隻字寫咗

針左了

小米蟹死

下午個range咁窄

gun

奈奈真係吉倉無玩
唔使俾人夾 好開針

1810 put 止賺ed
太難賺錢了

多手

又係磨豆腐市

美團仲落唔夠咩?

轉做好友算

清啱啱先話259開第二注 9upper

新手問一問個問題
如果我買左隻熊 係0.32 價位 20手..一手1萬股
之後佢趺到落0.28 咁.. 咁我係咪賺400蚊..?

仲唔回既

恆指 Put 唔跌，溝唔到貨啊大佬

留意25900

你唔好買啦都係

吉倉 睇睇星期一點

賺大錢

... 你唔好買牛熊啦

唔係 你係蝕4格

唔係 你賺緊4萬

你買既產品一定要升

熊同underlying相反方向架wor
跌咗就係代表underlying升咗
你輸錢先係

個價跌左你賺

佢可能以為係沽空？

新手都買熊代表咩野！sing!

不如你玩demo了解下先

哇上證想點

沽空牛熊

笑到收唔到聲

C 浪

Ig 5day就派佐$1000美金了

開個aastock..... 睇住佢跳一格都有答案啦......

明白啦..我以為買趺係買佢隻熊跌

但買熊趺左 又賺400 = 買牛
熊得

你想求証好易 賣晒佢 睇下佢比你原來錢多左定少左 你就知答案

許願唔可以加密架

溝唔到 PUT，期指越黎越低

提埋 T+2 應該下星期二有結果

回啦回啦

fat fat

咁上面買左50手熊既仁兄咪ifc 見得

爺! 西! 插!
爺! 西! 插!

點解唔跌多D！入唔倒牛！吉倉

458億成交

嘩屌你蝕走熊先黎回, 兩日dt都瀨野

無事既 唔打靶就得啦

想問下QQ仲有冇機會跌落250？定會升返300以上？

坐定定啦

死返落去啦

港膠現價PUT得

500億都冇，升跌幾百點不太重要，大戶任畫圖

今日衍生工具佔大市成交有無四成

妹到唔想睇了

想貼住20天線開牛

幾格就ifc 你都係唔好玩啦

受過傷先知道要堅強

其實係唔係得300億係股票成交...

現貨距離259得二十幾點

牛牛有得玩模擬倉 你可以去試吓先

你肯定果隻係熊?

當個個以為三點會升嘅時候就跌

睇到大戶真係好慘, 好辛苦托上去.

好似係40格喎...

呢d市我寧願淨玩極牛熊過夜算

就快大戶變散戶了, 哈哈

220億係工具
冇人入市就要踢上去引人買 做到跌唔落咁

If I were 大户....
我一定會收係258-259撚狗你地班老散

打少個零啫，40格要400點

非常沉悶的一天

咁布巴講既咩走牛入期又姐係點..
期又係點玩點計

升

If i am 大戶, 我炸上260收
等你班友唔知開牛定熊好

少少錢玩住動物仔先
亂玩期會輸身家

最近成交低到有少少 超大浪is coming 既感覺

啲成交真係一日少過一日

all in 牛

佢豬緊8000蚊

新手好奇想了解下..玩就應該唔會玩

點解港女會無事

期我都唔識 冇玩

通道頂都27000，夾多幾百點扮突破已經引到人買，淡友應該死哂

冇玩呀..

太多淡倉，跌唔落

470億成交

太多淡淡開沽 搞到388托住hsi唔落

上到265都當佢贏

全民個股蟹貨太多, 一升就有一批人放蟹貨, 一升就放, 個市跟本無條件上, 阿婆散戶都無閒錢再入市, 只有大戶自己托, 以為可引散戶追貨.

外圍準上

上證紅成咁都冇事

世事都....

呀爺2580 收唔收到到2590呢

結果冇人買

準備爆升

3點棍落

賭演都唔敢吹雞叫人撈底

跌唔落伏伏地

信唔信你好

但見到好多人入去掃平保,好多c9 77蚊買

火箭準備升空

鳩叫咋

鎖死哂啲高追熊 今晚老美反彈 星期一就gap die...

點睇都似跌 好好地阿爺又唔升

3點 搖撚準備

靜到驚

3點見真章

點養聯絡到ig客服？電話定email?

預計1530-1600 止蝕

要落岩岩就跟阿爺落，洗等到3點

仆直時間 黎緊了

臭西港女 上證跌到咁。港女唔撚跟

2549

電話

電話可以，之前有無客服call過你？

其實巴打你洗唔洗改名做止蝕巴？

日日止蝕

冇事發生

今日圖表, 自己分析.

無限金錢

好撚勁

咁易比你估到仲叫港女

尾市吉倉算
呢個星期買親動物都至少坐10格

PUT又溝唔到又走唔到

有 之前無用到巴打條link 開account 可唔可以打上去補返拎嗰$100us

再世凡高

緊係無

一棍

但係我個account 未用過 未入錢 未交易 講返你地個referral code 比佢得唔得

941 DH 緊？

兩棍

棍你老母咩

外賣仔54支持變阻力

慣左啦

想加沽

頭先大把機會

通常就唔只跌一日既，星期一又可以跌多10幾%

第三棍 屌走早左

黎料

又想落番？

啱啱加咗隻遠啲嘅

熊 ! 熊 ! 哈 !

一定上

258久守必失，gogogo

火中取栗 思淇姐好身手

唔準呀

賭性好強

完全冇大戶手影

就快

388依家put好定吉著過好

布兄，琴日put左3690，走唔走好？

全日500億

港膠gogogo

大戶拎左AL放兩星期假

今朝走晒啦

我今朝抽失落的龍絆10連又中垃圾呀

成日冇睇市原來上證跌左60幾 但港女都係冇方向

有危必有機 星期一例夾 老尾又隨時反彈
熊軍避一避穩陣

美團gogogo

等佢跌多10格我都入啲先

好攰

已燒著咗隻手

比你捉得多 進化左無影手

老虎蟹都要put一put

收佢皮

今日淡市但大沽空, 可能係大戶用沽空壓住指數

布布仲會唔會加淡倉

7頭巴 斬完手指回龜好似羊多左

岩呀，坐到羊！

一皮咋嘛

唉尋日 有30格無食，晏就買入價平手走左

追 post 啦, 兩個問題今日都講左

食糊都要買 睇你貪定唔貪姐

星期一，屌米落10元！

牛過
熊過

外圍好差下

今日500幾億

你跑返條數未, 呢兩日你都羊好多

一皮要接3個客先回到

941托住 cls

一日慘過一日

未啊 報喜不報憂係我強項

逆市股王

救命呀布布
HSI 小米 美豚呢個星期六日PUT過得唔得唔該

清倉過周未

慢慢來啦
呢兩星期撚狗咁, 唔蝕已經好好

388put入咗未

入咗啦

$40/Q

我好少上黎追post，你咩環境

等收錢

呢排無乜落場
係尋日入左美團PUT

食糊啵今日

唔放住

有料到，我下星期再玩

咁多位巴打我有個問題，想問下波浪理論黎講，a浪係咪一定行晒5浪之後先會行b？定係3浪底之後突然做b都得？

港女唔肯落

小注熊過2晚夜

問天x大屍

可能要等現貨收咗市先

呢到有人數浪嫁咩

上升三角

執錢都唔帶我

吉佢等今晚玩半個美女好過

減磅袋錢走人 去shopping

起碼$50

頂 係wo 返工返到傻撚左

捉埋你去賣屎忽

港女硬到仆街，牛過先

減熊？

已止蝕！

有得執就走啦

走半留袋底 完全無方向

2 格啦..好走啦

你牛籤定熊籤

求大戶俾我走貨

咩位入

宜家入35蚊PUT 美豚無咩肉食 勁撚遠, 近果D又溢價到痴撚線

已經係高位，Cut 啦

咁真係差呀嘛

今日IV上曬去啦

唔撚跌 on99

All in 3690call
爺爺在天有靈

得call put

Is real

指數？

0.023

0.013再溝囉

走啦 有得執啦

哼，0.025先食

唔好啦好想納DEE 彈下

現價走得過

走咗

自私

500億都冇，好少可

終於夠錢買吸塵機

尋日豬啊！

恆Call 屌米put

似會抽上

說好的斬手指呢

回少少 儲力
一野轟落去

雙開牛熊一齊過
輸晒就一天都光晒
無得玩

咁都得？

無啦啦陰啲陰啲蝕8k

係就快啦屌 就快收市

成堆post叫人過夜熊，咁次真係大升格。
震倉+引熊=普遍大戶手法。
牛佢老母！

錫晒大戶
夠鐘道指-1

好大機會跌
我熊已走

我走左一半先

跌1點都係跌

g20變數太大，唔玩了
等食浪算

幾百隻手指

你老母比狗屌

好驚港鐵係30號或之前升穿39.9 我份assignment會爛grade

最後15分鐘free fall

尋日put左外賣仔 夠錢係日本買波鞋

唔跌都升下丫屌 郁都唔郁咁

做咩topic

100點range

豬幾百蚊

洗股唔跌，代表d咩？

技術分析30號收市價 預佢唔穿$39.9，寫左$39.55

小米上!

港*

同意

有無熊過

小米沽空比咁高都唔落

圖太郎好似2波熊過夜

叉番上D 再差落去得唔得先

走咗PUT了，太強唔PUT佢

留意番, 節氣轉左, 依家係小雪

屌你咩科教炒股

Finance major 真係有呢科

小米$14.2 鑽石底
入call確認

冇關係, 可以係做對沖

熊熊要冬眠

加少少極牛過夜賭下錢
連續幾日死都托住唔跌應該有啲野

富途牛牛係咪要正式開左戶先可以玩模擬期指

Technical analysis in financial market

吉倉保平安

熊熊哈!

觀望氣氛極濃

600億成交都無

你d美團call 諗住幾時放

即係咩呀, 要著多d衫呀?

週k 降軌 但日k行緊升軌
但週k macd kdj rsi 就上返 配合埋日k 升軌 39.9大機會

500億

屌豬左10格熊
好在係用外賣仔d profit 去玩

諗緊上唔上賭船好

五行呀

600億都唔夠 好唔對路

唔識呀

尋日收260
今日收259

有冇高追左57761既手足

大機會穿 ？咁我唯有出手壓住啦

GEM巴
0.048

星期一收256

700 call 執3格收皮

諗住最尾幾秒call 小米 入唔切

小米轉埋燈

19 樣
原來收左巿放唔到

我呢啲垃圾鳩up下姐

要升到幾多蚊先會有0.025

1900%

收市爆上 痴左線

少量25600牛過

幾十點姐

星期一牛軍仆街

大戶play 9 all

原來261 拍咁近，好在都係買左幾手

富途拉平均價

數錢數到手軟

點解有0.025嘅

$300

拉平均價

星期一夾上262又回翻再磨過

引熊成功

一手牛一手熊過
睇下星期一開大定細
雖然點開都輸

下, 唔係買跌咩

I totally agree with you.

淨返小米put

今日都冇出方向

爆上究竟係引牛定引熊我已經睇唔透

17見

美期同德指真係好玩過港女好多

Yo Miss Milk
你睇上定落

競價競上260

夠鐘put道指刷錢

跳樓了

17樓見啦同志

唔係掛

唔係買咩都嬴架咩

跌呀

我隻大長put 呀

我又唔覺佢夠力夾番上去

我無買
純粹覺得會跌

屌米做咩野

托上

17!

港女跌0.35%
上証跌2.49%
好叻豬呀

今日個VOL咁細, 見到佢試完50MA唔穿就即走啦

Last幾球幾球咁買番上去，CLS

燈

#

邊個買貨呀

一定食左屎

有冇人尾市覺得唔對路走熊入牛

賣多少少可以0成本添

Btw，想問平時禁個證券商名咪會睇到佢過去加減幾多貨，點解花旗果個禁入去係無法提供

玩左半日恆指,跟足自己SET個strategy黎抄
扣埋點差
賺得17.3點
點撚算

沽貨咁多 都升

俾奶清撚完你好似變咗個人

1999

屌番佢

唔蝕咪好囉

好難明咩？

笑你老母,玩IG未,我要迎新賺錢錢啊

唔知你講乜柒

巴打做邊行？

準備升

40k冇晒

唔明開會玩黎做咩

之後就發覺自己唔對路

開住會黎抄都幾高難度

巴打做邊行？我成世人最憎開會

ADR

有野做 仲玩 已經錯喇。

維他奶抗跌得黎又咁爆既

真破產

入場費貴

美女

呢棍咩料

美期係咁扯上

今個星期ig個ac，300上到1500再落返100
重新再黎

棍棍30點咁上

做乜日日都豬

睇來今晚會比人夾得好HIGH

有冇人產過呀
會唔會黎淋我紅油

其他琴晚跌既都未返到

Pm我你地址

輸到得返百幾 家下上返幾百

你幫佢祈禱

但點解我會負數
有冇牛牛專家
救下破產既我啦

今晚真係要打個J轉吓運

重溫一下心訣先啦

Hi 蟹恩
我輸到負資產啦

大家咁話

肥仔有無入市

牛牛負左資產係咪要入錢

我自己都要祈禱, 幫唔到咁多個

好你唔多，淨番2000本

打J轉唔到架
CALL G啦

今日無trade

唔知

唔洗講咁 睇你個名就知

冇錢，諗住開你ig J吓算

Call得

幾多本原本

J完愈輸愈多

唔怪得

而家睇signal,一有平倉signal即刻反手,睇下有冇效果先

震倉+引熊=普遍大戶手法。又旗型壓彈弓=爆升！
牛佢老母！

開始轉唔玩港股算
又唔跟外圍 d技術指標又冇乜用 大戶玩撚曬

入黎做乜 入錢就負22蚊

我咪又係玩牛熊輸左2100, 之後追到輸300, 但又係衰貪心見賺一，二百咁少唔放結果倒輸幾百，之後又諗住搏反彈會賺返果日蝕左既錢，結果輸輸下變左負3400......

而家都係一日玩一次，賺左幾百幾十就算，唔再去追賺多啲，真係隨時賺變輸

我明明就有買

一齊del app

成日笑9我
明明我今日有嬴到錢

有少少錯 ig期貨唔使過夜費 現貨先要

sor,以為個個都玩現貨

唔該晒巴打

我做咁多野都係想拎迎新
屌你快D用我條refer link!!

[member]雙開豬緊10格
都唔知個倉開來為乜[ /member]

我有 IG 喇, 不過提一提如果開左 demo account 係用唔到個 referral link

我無用任何link開左acc 但係未入金未用過 可唔可以補返交你個referral code ?

失戀太少姐你

可以問下何小姐

PS. 過夜收錢係IG現貨, IG 期唔收但要定期過倉

岩,玩DEMO個D即刻同我閂番哂D ACCOUNT重新用我條REFER LINK開!!
利申:我仲賤過乞求,最叻發窮惡

你俾個referral code 黎 我send email 俾佢叫佢加返

個點差闊過我屎眼,不了

失戀再加豬錢是會跳樓的

開左坐定定咪得

屌岩岩落堂先睇到dji半個鐘前出沽signal

其實我唔係笑你架, 個幾日我 IG 蝕爆廠我真係望住佢一路行心入面一路 paper trade, 中多幾次然後心態就改善左

用咗啦屌

swing trade冇錢坐啊
我驚爆倉,D銀紙灰飛煙滅

破產了

我係 all in swing trade 打起架

失戀好容易做錯決定 最好離場一排

咁咪用day trade但個日淨係買一個方向

你點啦?

無錯
明明升咁成50-60點
但隻牛先升3格
但隻熊跌左6-8格
應該臨收市走晒佢就算

係，唔入錢會計息
計到咁上下應該要你入錢/斬你D貨填數

岩方向但DEEP V我會DUMP 爆春

前排失戀先旺
係咁幾十格，幾十格咁羊
近呢幾個月羊下豬下咁
無幾多Profit
係啲正股仲有少少正數

deep v 好似美股出現多

咪好似我今日咁
明明隻牛仔坐住好地地
又太驚放左
轉左熊又係山底開
之後又追返牛

我玩DJI,恆指5點貴死人咩

IG是世界各地逾185,000位交易者的信心之選。
原來IG咁撚屎,得十幾萬人玩,但玩落流通量都叫OK,秒速交易唔使等,點解會咁,係咪IG幫手買同賣架屌

牛市個彈9炒都贏嫁啦

又牛又熊咁買真係好易左一巴右一巴

佢唔係有保障架咩

大棍

睇黎每日賺一千幾百就算數
唔好貪心

我唔paper好耐

香港證監唔會幫你拖,我覺得唔算保障啦
平時證券行都有50萬定唔知15萬

呢個真 始終你個成本同個risk 咁高 每次食20% 食10次已經好多錢 同相對容易

我自己都係咁玩

妳咁 rich, 妳 d paper money 就係妳 d paper 啦

睇岩咪買落去囉
睇岩唔買唔會加強我自信㗎喎

今晚會唔會得80點波波

即係未叉

出又係信號

布神上星期果2/3 NVDA走左未??

好耐冇見呢d大大棍

升到見唔到頂

奈奈好唔開針
忍唔住係街到喊左出黎
我今晚係咪要早啲食藥
食完飯快啲訓

今日又咩事

跌咁撚多 隻港女都可以升 真係無野好講

係咪壓力太大? 妳不如休息下

你要的不是我 心碎的失去輪廓

搵澳洲證監唔係一樣咩

搞咩

覺得下星期會造個新頂出黎, 過左G20就入C浪

今次係失戀定俾人拒絕啊

俾人block左
不過我都block番佢

Block 就事鬼旦啦, 唉

洗唔洗我負評下你對沖返

比ex block 左？
老婆巴都block 7 左你啦

一人扑一次
打和啦

咁岩 我都同人嘈交 人地block 左我 唔緊要啦 冇事的

老婆巴又唔重要
Block咪由9佢block
大把人唔鍾意我block我架啦

同我牛盡佢

咁佢做乜block 7 你先

唔得
我唔開針

點解妳會知人地 block 左妳既其實?

我咁大個仔都唔知點為知俾人 block...

講左啲唔岩聽嘅真話
誠實，坦白都有錯咩

因為我聰明

我係炒33000落來個時

所以而家雙開等三線匯聚再走其中一邊
打靶就由9佢

Abc巴好靚仔？

（Show blocked user-牛奶奈奈）

屌你唔係話9你個肥婆fd ar ma

多謝咁多位巴打幫我分析 我對自己啲分析無乜信心

輸到唔敢再入場
豬得好痛唔係細數目

B浪都未出就C

過來哥哥抱抱

後手已經輸了, 無意思

咁我真係7嘅

第6日唔玩

我生命嘅軌跡已經俾佢改變左

出軌

直頭爆邊

你驚唔驚我block埋你

258-262磨到下個月先似
大戶都唔敢輕舉妄動

因為佢先認真學睇圖 學期貨

你驚過我啦

老婆巴？

沒事巴

唔係呀
唔得閒理佢

今晚番去，沖個熱水涼早d 休息下啦

唔係
戈陣我已經學緊睇圖啦

唉
佢block左我
我以後都唔想玩期啦
退出金融市場呢個傷心地

係佢封咗你囉屌

Ok bye

奶清

Ig 今日終於打來
但我cut 9 左佢線

佢有send email 比我
唔9理佢

700 388put就黎坐左一個月

想問你地買牛熊食價既情況嚴唔嚴重?

B已成浪,轉入C

無呢個問題。直接打把唔駛再賣番出去

佢地可能睇緊呢個Post

佢叫我有問題問佢
我豬左有無得回水？

入完錢會再打俾你架啦

我玩左成個月先打來
無誠意

下星期要努力忍手

因為我係毒 L 唔同人傾計

今日又雙開，希望唔好好似星期四咁豬法

夜期

做咩行開一陣又棍落

無問題跌得好好

今晚美帝幫幫手
打穿20ma
唔該

不嬲都係佢block我

美琪3分圓頂

無野啦
原來佢解封左
唔走啦

外賣仔
Qq
388 全部落去死ok?

有冇用我referral link

其實個乜撚野中環至尊寶係咪大戶分身入黎玩野？日日出埋d 膠post

我好似早過你開

跌啦
岩先仲笑我

岩邊咪和
唔岩咪打靶

你-1 未先

sor 牙 我唔小心扑左奈奈

無呀
星期五少操作
我星期五多數輸錢

Block 左好耐

其實都試過n 次
夜期岩邊但日巿一開就行相反，
結果大大巴咁打埋來

我DT好廢

冇睇一日
原來死外賣仔回本了

又旗型壓彈弓=爆升！
之前震倉+引熊=普遍大戶手法。
牛佢老母！

你日日dt?
見你日日豬咁

其實已經冇人理你

我都係dt咋
我想安心訓覺

日頭係牛市 夜晚係熊市 日日撚到老散叫救命
下星期期結前後會發生咩事呢

我同意要安心訓教。成日都想捕住個市好攰 打下機好過

咁咪鳩買都贏囉

有無帶套

我反而食左藥睇少左市
成日發呆

我一豬就係公司發呆

好耐無見啦彭巴

彭巴又上返水

我平時會係車忍唔住睇
而家搭車就發呆
番工先慢慢開黎睇

帳面冇左50個

講堅

小米 美團加油
兩隻都call左

屌你講堅

佢重貨美團call

其實258-262依個range都行左好耐
如果向上/向下突破左 大家認為係咩訊號？
係熊市階段 大家會用突破買入定背馳買入去買？
有冇人認為逢高加沽仲係必勝法？

想同股友們一齊用技術分析角度探討下

我欣賞你貫徹始終

冇 一鍵即扑

好辛苦先汁到30點

成個post 除左佢之外好似所有人都係put

外賣仔call 真係等變牆紙

冇記錯有人跟 但係唔知反咗手未

諗起無市兩日就情況低落。
有無得救

多人個邊嬴錢